有無試過想分手 但無勇氣講唔出

性格係夾嘅 佢對我好好 好信任我 好包容我 唔會亂發脾氣 會講下將來
但係一齊咗叫發覺唔係我想要嘅野 唔想long d 唔想無得見 上一次見已經係上年9月 但佢仲有三年先畢業

我無勇氣講分手可以點

堅決D
再發展下先

點會無

點會無咩？

點會無試過講唔出口

一齊左幾耐？

有呀...佢仲同FD講唔知點甩身
講到我係鬼咁 易請難送

主要係因為long d既問題先令你想分手？
long d個個問題係無得解決？

就黎8個月

點解決

都知係幾hurt嘅

1. 佢唔係太中意香港嘅生活節奏
2. 上一次見已經係上年9月 果時仲要係未一齊 只係食咗餐飯 仲要唔係得我同佢
3. 疫情唔知搞幾耐

一樣...一諗到佢對我好好 成間房都有佢嘅野 就講唔出口 冇勇氣去hurt佢

忍到你頂唔順你自然識講

咁後尾你講定佢講

我講 佢話你OK咁就得啦

如果樓主你咁講
真係long d係主要個問題？
但你頭個句話唔係你想要既野
咁你想要既係d咩野？

我間房又無佢嘅野
反而係Ex d野仲係度..

三年

我想要嘅係可以見面 出下街 食下飯
我想同女仔 女人拍拖
唔係同部手機啊

如果咁佢就真係滿足唔到你係依段時間內
但佢知唔知你咁諗？

有，我逃避咗

佢覺得無乜野
佢覺得好似好易捱到過去咁

結果係點

唔識愛 唔知咩叫愛

佢點搵我我都冇理佢，然後叫唔叫完咗

者係你同佢講左但佢覺得無乜野？
咁睇黎大家好似都好唔係理解個問題咁
明明你好唔ok long d既問題
佢覺得無問題，仲要繼續對你好好
但佢既好好係你眼中又唔會覺得d乜
其實成件事都幾sad
如果係咁既，其實一齊係為左乜？

屌你一年都未夠

佢嘅好令到我唔敢講

已經覺得攰

做啲野逼佢講分手

無勇氣嘅位係咩？

你講咗會點？

原因？

想扑但無得扑

咁你講分手喇
拖耐咗仲難講
女仔係越來越愛
唔似男仔越來越唔愛

佢嘅世界只有我 （好似）

Dirty

佢朋友唔多 係果邊一有咩就搵我 有咩都打比我 咁做好似會令佢無咗生活重心

有, 但對方偷食又周圍識其他人
都唔明點解冇勇氣講分手
可能唔想俾人箍煲, 唔識拒絕人, 好怕煩
最後拖住冇咩搵冇咩應幾個月

你咪阻住佢就真 唔好諗到自己咁偉大

我差唔多五年，最近有d攰

唔想咁

唔好妒忌

5年點樣？long d?

曾經都long d
最後因為疫情
無疾而終

not long d , 但大家好似迎合唔到對方的需求，佢又諗住遲d去外國讀書讀三年，未來會 long d 應該

你講依句係好重要
其實因為自己唔想做依個衰人
不過你可以諗下你自己咁樣落去為乜囉
係為緊大家定淨係為緊自己唔想做衰人？

有邊個會想做衰人
一個唔小心令人行錯咗
因為有d野講咗 做咗就翻唔到轉頭

一齊8個月 但上年9月最後一次見 即係你地連一齊都係電話入面講？

係啊